元朗要推，上環都要推，兩邊矛頭一齊指番去政府

元朗
政府任由黑社會，做政治打壓，想打到市民怕
上環
任由黑警，無警告下開槍，罔顧安全，莫視民意

繼續追究政府莫視7大訴求/縱容黑警

兩邊都要關心，唔係唔理任何一邊

光復香港，時代革命

光復香港

香港已經無政府狀態咁

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

真心要集中番目標
雖然多左火頭，但目標清晰最緊要
唔可以冇左初衷

推

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

pish

岩

光復香港 時代革命

［冇衝突，不互屌］建議開元朗post者提下開30槍，開槍post者提下元朗，順便提下728將軍澳遊行

幫你手推

多謝

認同，二邊都緊要！